[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

和諧唔係一百個人講同一說話
和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘
又互相尊重

今日香港警方瘋狂踐踏伊斯蘭教嘅底線
完全零尊重
然後伊斯蘭教係以和平為主 警方道咗歉
清真寺嘅代表話體諒/對今次呢件事冇意見
係出於宗教信仰嘅尊重

而我哋都要表明支持嘅立場！
就算清真寺代表跪低
既然改變唔到we connect嘅事實！
呢個時候我哋更加應該表明立場尊重清真寺代表嘅決定
絕不割蓆！
係出於對宗教自由嘅尊重

可見香港人同班狗嘅人畜之別

再者今次佢哋已經柒到冇朋友
如果我哋申請宗教自由嘅遊行
佢哋唔批
又係比彈藥我哋
正式煲大佢打壓宗教自由

其實我前晚已經開過post
不過推到爛都推唔到上熱門
求跪大家推爆佢 唔好錯過最好時機！

呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

大家回覆伊斯蘭po嗰陣
記得盡量唔好用狗仔同豬仔

講明先 不割加泰

黎緊星期日？

好似會撞咗
推到上熱門先算啦
上咗個po600幾個正評
都推唔到上熱門
無人知無人睬我

宗教自由遊行？要有多d有力證據先可行，同埋要聯系到公民抗命

唔尊重人 唔尊重宗教
狗府以為King of the world ？

推

其實搞呢個仲實際啦

幫手推啊

中共一路打壓唔同嘅宗教

唔好話清真寺，年中中國幾多教堂俾人燒十字架

仲有寺廟同埋法輪功

pish

新疆
西藏
法輪功
拆教堂
大把野講 最怕唔記得 講唔哂

推唔到上熱門唔緊要到
推到有人搞啊！！

push

幫你推
太多風向討論加泰

幫手推多幾野我P牌仔冇人權

p仔就是罪

美國有無同各位講：支持警察濫暴，支持因為政見被捕？

P牌推
樓主, 如果搞得成集會我相信至少好多基督徒會去

都OK呀

仲有佛教徒穆斯林法輪功嘅ching！

P仔冇人權啊
我推唔到㗎
求下大家幫手推多幾野

Tui

推
聲援宗教自由

Respect

大家覺得集會好定係遊行好？

平日好定係週末好？

港島好定係九龍好？

終於有人講返正經野

一起身成個熱門都係
加泰加泰加泰加泰

幫推

Push

美國,歐盟,不是為了支持香港,而是為了打壓中國而打香港牌。當然政治是互相利用,ok

香港無端支持加泰等於搞亂歐盟。

港人勿去搞亂歐盟,請對準中國。

對啊 中共不停打壓不同嘅宗教！

唔單止伊斯蘭教 仲聯同基督教
主題就係尊重香港宗教自由
同埋放大班警唔尊重既行為

真係好唔開心
正經po有人推又上唔到熱門
濕鳩po冇乜人推竟然又上到熱門

都唔係話要上熱門
至少推到有搞手呀

又或者有冇人可以話俾我知點搞

係咪求其定一個日子
之後吹雞就得

Connect埋新疆維吾爾族伊斯蘭教
同埋西藏佛教

早喺六月黑警已經講話咩叫你個上帝落嚟見我
其實呢一句對於教徒來講已經好侮辱

推唔到

1020九龍大遊行檢討

推拉！

支持

宗教集會係咪唔洗申請？

申利：支持

集中返清真寺度呀

如果係遊行到時d口號應該點嗌?

突破盲腸

10.27果個守護清真寺算唔算

[緊急致電112] SOS：爭取國際關注

Um應該唔算？
因為我自己覺得個主題係宗教自由會容易啲connect 到更加多人

主力搞好依個啦

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

點解我推極都推唔到上熱門
我係咪又要開過個post

推到上熱門

Gd

南亞人好似好火滾喎，清真寺大頭不代表佢地？

唔用連豬我明，但連狗做錯乜

其實我唔太熟悉
只係怕狗仔會冒犯到人哋所以避得就避

妖

推！

lp

oj

推！！！！！

宗教自由呢個真係可以煲到好大 同埋好有成效

食住個勢

算啦我氣餒啦
成個熱門冇行動嘅鋪
推咗幾個鐘都唔上熱門
上一個po差唔多700個正評都唔上熱門
最衰我係P牌仔冇得推po

無力一推

點解會無人推？！

撞

我由朝早推到而家
都仲係冇乜人理

林鄭玩手機
磨吓刀就上熱門

大家係唔係唔想理行動po啦

宗教真係要煲大佢

手土

我幫你推！
雖然P牌

推，係咪真係搞，星期四晩

其實搞手要做嘅嘢係唔係就係定日子同埋做文宣
我呢個po其實都係想搵搞手不過好似睇嚟冇人搞
如果有人可以話俾我知搞手做啲乜
我都會盡力做

原來如始，繼續推下

今日 星期二了

好似唔好太急會好啲？

推 呢個緊要好撚多

加泰post全部變晒罵戰
我都相信真係有手足有心想支持
但由結果黎睇 只係引起分化

加泰post一律冷處理

呢個好撚重要！
推唔郁

星期日？

幫你再推

piah

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

推呢個！！
唔同宗教遍佈全球 係時候宣揚黑警惡行

推推推

推！！

黑警不尊重宗教整合

1.叫你上帝落嚟見我
2.8.5射tg入大仙廟
3.藍水清真寺

一定唔止！接落去！

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

幫你推啦

係呀
文宣需要時間

但我努力 Push!

圍灣仔循道衛理

多謝你啊兩個p仔推到無力

搞呢個啦

@大6
斬觀音頭，燒十字架
@香港
叫你耶蘇來見我，90度噴清真寺
噴埋CHURCH都無關心

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

不如整連登貓仔

真啊
佢一出豬仔嗰陣我已經喺度諗
連登仔最愛嘅貓仔竟然唔整？
不過我鍾意豬仔

專for今次伊斯蘭唔用得狗同豬而特設貓
一來一解無得用連狗連豬之苦
二來順勢滿足貓奴需要

唔使諗，直接搞啦

染藍尖沙咀古蹟聖安德烈堂

7牌推！

我要宗教自由！

要幫嘅冇人理 加泰獨立就關心到要集會
代三千幾名被捕手足多謝你班加泰風向撚

推下行動post啦

有 point

南亞手足不是condom

幫手推多幾野

幫到盡 仲有班弱智大愛撚係都要支持加泰集會 等場運動輸咗齊齊返大灣區算

可以失望不能絕望

失望的推！

希望的推！

推呢個仲好

星期日係咪搞架

但星期日唔係本身有活動咩

大家記得伊斯蘭教嘅po盡量唔好用豬仔！！！

推
一人推五下

唉又死一個Po

係咪搞

幫手推

我睇呢個鋪嘅目的就係想有人搞！師兄係唔係可以搞

又或者你會唔會知道搞手其實要做啲乜
係唔係定一個冇活動嘅日子
然後開始吹雞做文宣就得？
如果係嘅話我都可以做！

但係申請不反對通知書嗰度饒恕我唔敢

*我推呢個po

推啊推啊 推到有人搞

幫推 有道理

的確有用過搞加泰

各有各做啦
不過我認為呢個就會connect 到更加多人

我都有諗過 幾時會攪個伊斯蘭教遊行

雖然清真寺事件係觸發點
但係我覺得個主題集中係宗教自由
會connect 到更加多人

推呢個好過推加泰

大家研究下：

推唔郁，可能係「宗教自由」嘅主題稍為空泛。

香港尚有宗教自由，未受到好明顯嘅打壓，反而係自我審查同染紅嘅情況較多。

除非話係聲援大陸受打壓嘅宗教團體，搵啲受過打壓嘅人出嚟分享？

新想法！推！

但推唔郁我諗最大原因因為我係P牌仔

P牌仔推唔到post
但表示認同
我覺得呢個主義非常好
講宗教自由即刻connect曬唔同教嘅人
我瞓教都出

*主意

反對各種形式宗教打壓

指出香港警隊對宗教不尊重行為：入屋唔除鞋，射水炮車唔道歉，隨便抹兩抹當清潔左。

堅持香港擁有宗教自由
維護核心價值

巴打覺得如何

推啊

又係過咗一日都推唔郁
我係唔係又要開過個po
定係P牌就是原罪
有冇巴打肯幫手搞

推
搞集會條友上水啦屌

加埋女警著短袖入清真寺，林鄭唔遮頭，點解淨係向伊斯蘭教道歉？用埋外國女元首或者高官黎比較，再加埋大陸封殺宗教既新聞。
第二係諗口號，中英文版都要有。

六月到而家佢地何止得罪伊斯蘭教
或者list佢地啲罪狀岀嚟？

宗教自由

加泰？

屌，搞集會啦
你比人講下感受同想法仲好
又多人去

要呀 用黎文宣都好有用！
仲有警察好似從來都冇向任何宗教道歉！之前仲有闖入教堂，同埋叫耶穌落黎之類侮辱宗教既說話

早幾講過 求搞手

去支持共產黨？

P牌推！！！！！

咪就係
岩岩咁大壇野唔攪
加泰我地定位太模糊

又好！推！

樓豬， 出面 完部都是口水戰。。。。。

正經事 無人理

求！！

推啊！！！

有無唔係p仔嘅師兄可以幫手重開po
唔好俾件事丟淡呀！！

行動po

g持

P牌都想推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔係p仔嘅師兄
可唔可以幫手推多兩嘢 麻煩晒

繼續接繼續接

樓主， 可惜 我是P牌仔

幫你推 宗教集會

up

貓捕長又係你
宗教Po唔好用豬仔呀

直頭乜動物icon都唔用最穩陣

哎呀 唔記得左

多謝熱巴

冇分別

割就要講明

冇得語言僞術

利申 割

不割加泰
係因為我支持全世界爭取民主自由嘅人
乜我哋唔係fight for freedom 嘅咩

做政治正確既事

而家打緊仗

真係容不下大愛撚左膠

推呀！！
香港人自救！！

諗住幾時搞？26號下晝？

唔知呀我提議咋
我唔識做搞手

明白
推

支持搞宗教集會，明明清真寺被搞，好應該可以好似721咁食住個勢搞尊重宗教集會，但搞其他野多過講宗教，都唔知咩事

集會

係呀屌但係我推極都推唔到上熱門啊無人知

週末

都係可以分享下意見

其實依家呢個po係咪已經冇可能上熱門
因為已經過咗一日

但係如果我再開
就已經開咗第三個po
咁我到底推第三個好
定係推翻第一二個好
第一二個已經儲左一定嘅正評
不過點推都想唔撚到熱門
我屌佢老母

真係好撚嬲
呢三日由返工推到放工
都可以上唔到
最慘唔係冇人認同
最慘係有人認同 都無人知
到底我幾時先至甩到P牌
除咗瞓覺 我就係推Po
食飯都推緊
都係想唔撚到熱門
然後再望一望熱門嗰啲濕尻po
我真係屌撚晒鬼

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！